\begin{song}[remember-chords]{title={Oklep}, band={Big Foot Mama}}

\begin{kitica}
Uvod: d F C \\
      D B C \\
d                  F                 C    d            B     C  \\
Ko sem sam, je moj smisel odvisen od pogoja, \\
d                  F           C     d                   B C \\
da lahk nahranm čustva, tvoja in moja.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ampak ti si ko sonce, ki zjutri svet zbudi,  \\
kaj skriva, da se nam tko od njega blešči.
\end{kitica}

\begin{kitica}
D5  F5  A5 B5 \\
(na teb, na teb...) \\
D5  F5   C5 B5 \\
(na teb, na teb...)
\end{kitica}

\begin{kitica}
Včasih ne vem, al delam, in žvim sam za to,  \\
da se mi kdaj zgodi, da pijem zlato.  \\
Ampak, ko se zbudim, ob teb je svetlo,  \\
haluciniram in odpiram oko.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren: \\
D5      F5 A5         B5 \\
Sam na seb, sem kot oklep,  \\
D5       F5 C5     B5 \\
ki se skali sam na teb,  \\
D5      F5 A5         B5 \\
sam po teb, me žre pogled, \\
D5       F5 C5     B5  \\
ki se skali sam na teb.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Bridge: D5 F5* C5 \\
	D5 B5  C5 \\
Ampak ti si ko sonce, ki zjutri svet zbudi,  \\
kaj skriva, da se nam tko od njega blešči.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren: \\
D5      F5 A5         B5 \\
Sam na seb, sem kot oklep,  \\
D5       F5 C5     B5 \\
ki se skali sam na teb,  \\
D5      F5 A5         B5 \\
sam po teb, me žre pogled, \\
D5       F5 C5     B5  \\
ki se skali sam na teb.
\end{kitica}

\end{song}
